覺唔覺連登少左好多明星會員？

以前高登好多明星會員，牛腩3號、賭撚、屌admin屎忽。。。

以為睇佢地講野，真係好好笑好多金句，呢家連登好似個個回覆都差唔多咁

個批五毛來 唔要都罷

波台粒粒皆星

連登都有石頭佬吖

以前真係會起佢地底睇回覆

邊位

咁搞笑，比五毛都唔太過份

印仔 ust南亞仔 鳩sir 算唔算

蜀中無大將

肥絲大隻

媽麵

連登需要一個黑撚大哥

其實都只係鳩噏派對啫

連登都留唔住有材華既人

好似我咁高質嘅會員真係越嚟越少

媽咪麵

我都走埋，連登真係唔知點算

木耳

好想知有材華既人去哂邊，有陣時覺得香討仲好笑過呢度

比我都唔上啦
開下膠post講多兩句就PR
唔講政治就推推拉拉

反而畫on9 gif幾千正評
個個真心膠認真撚

點玩啊

gone

呢個就係現實
你當係時代交替

兒登
假膠冇人理
所有post都好普通
冇哂粗口

吉魯sir 好耐無見過佢開post